有冇巴絲用Royal Mail寄野去英國集運倉

話說小弟之前係網上平台買野
見佢波蘭寄英國平咁多
所以諗住用寄去集運倉再寄返香港
賣家個邊用左Priority registered letter形式寄出去
原來royal mail日日都派件
但集運倉又close 星期六日
佢會吾會好似香港派卡叫人去郵局拎定會第日再送件？
如果係咁就死得啊
係Twitter DM左佢地又吾覆